村屋要俾幾多成首期

係咪一定做唔到9成按?
見有D盤話按到8成,但驚銀行最尾只批6-7成

利申:預5百萬樓,最盡只俾到2成首期

2成首期唔好試
村屋間間唔同

首先問下銀行估價足唔足價先，好多時都唔到價

按9成半

例如
500萬, 銀行估價450萬

咁按揭個%佢會點定?

如果say 20%,
咁我首期係咪要預450x20%=90萬+(500-450)= 140萬?

唔計其他野，140萬就得

最緊d按揭批得幾嚴下，最好問清楚先好去馬

最近

2手, 10年內私樓呢? 600萬以下借9成

我自己新樓借6成過壓測，文件齊晒，信貸記錄良好，都有銀行唔批
9成聽講好多銀行唔批，同要買按揭保，幾貴下

如果係咁講法你都係縮返入老母個閪度啦。

上唔車到要搵呢 d 濕鳩邏輯真係最好縮返入老母個閪度等比第二個出黎冇咁嬲啦。

有無買過村屋既師兄答到?

叫你個aa9 比佢地做開既銀行你
或者搵定中介 (無臨約可能hea9你)
因為唔係間間銀行做村屋按揭
多數係細行搞，東亞，中銀，建設，中信果類
mark 底曬估價回贈，息口
自己問多啲先去馬，唔好受aa9 催

吓，村屋唔係最多借六成咩？

十幾年前買

而家最多可惜八成半，通常村屋按揭中銀做得最多。

我三四年前都好似最多按六七成。

依照呢個邏輯
所有黃嘅香港人都要自殺，因為生存=對香港政府有希望

弱智架你
有需要就要買架啦

最多借80%
即係首期 20%

買村屋要留意 睇下有無 “ 路權 ”，
如果無，有D銀行唔做。

同埋買村屋，會搵人上去睇樓，(睇下有無僭建 ...............)。 有機會會影響銀行估價及批刻